
                      Hermano, la próxima vez que pilles mierda de esa pásate un poco. El desayuno es la comida más importante del día. Un abrazo y no saques la segunda parte ok? Besos.
        
            